中聯辦咁多錢買物業又唔洗比稅 錢從何來 是否存在重大貪腐問題

唔該玩大佢 借習大大既劍 斬7佢

push

係咪有特權

推

而家就係要煲大支聯辦單嘢！等佢想幾時屎忽痕發up風無後果

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

ICAC不如解散laaaaa
都無做嘢，白養依班人